個市細細注密密買?

邊個咁小心，好似驚成交太大比人發現?

派貨